【Sammi 收范丞丞做徒弟】玩大蟒蛇榴槤健身被叫女魔頭 Sammi：我是特別不怕吃苦的人！

嘩！Sammi 發生什麼事要與蛇共舞呢？首次拍攝內地真人騷， Sammi 擔任內地男團「樂華七子」的老師，拍攝新一輯《少年可期》。
上周《少年可期》播出了第二集，Sammi 說要考考徒弟們的膽量，抱住大網蛇跳舞，Sammi 面不改容。不過......她的徒弟，當然是嚇到腳軟。這一隊七人組合「樂華七子」，成員包括范冰冰的細佬范丞丞、朱正廷、黃新淳等等。七子來香港拜師，跟著Sammi 住了三天，又怎少得跟Sammi去健身？Sammi傳授一套榴槤健身法，事後七子竟然在Sammi背後說：「好恐佈！女惡魔！女魔頭！」之後Sammi又敎他們弄減肥餐，點知他們吃過之後都說：「很絕望，當時內心很絕望。」在節目中Sammi 更重提當年患上了嚴重的抑鬱症。
「我是特別不怕吃苦的人！人會有很多的高高低低，我當初也經歷了挺嚴重的抑鬰症，然後我就跟自己講，不要放棄，終會有一天可以爬起來。」Sammi說。

推